伊斯蘭教下下講打講殺,限制人生自由,點解仲要收留佢地?

伊斯蘭教班人, 自己奶野就扮慘要其他國家收留佢地, 去到人地地方又要人地尊重佢地個垃圾文化。從來無諗過係自己個垃圾宗教導致自己咁樣, 仲拎自己個垃圾文化到處宣揚。係人地國家起清真寺, 呢個垃圾宗教根本無教化過人...又矮化女性.....仲要限制晒人生自由, 根本係邪教黎。

班伊斯蘭教佬仲要不斷生育，過多幾十年佢地人生佔國家過半....真係唔敢想像佢地仲想拎幾多野?到時候佢地佔大多數, 進行改國家法.....真係世界大亂都似。

伊斯蘭佬想做掛晒天主教同埋基督教大計到時可成真

見住班人當自己大帝咁真係好噁心, 依家香港有呢班人佔咁少已經四圍搶野, 霸天橋底, 霸球場....

宗教填伊斯蘭教堆人真係唔應該當難民收....呢班人應該全部踢晒番去佢自己地方

德國左膠肥婆已經證明呢班人根本唔值得可憐，難民黎到你國家強姦番你德國女人